Among us on9對話圖

支持樓主

下一秒被army踢咗出去

@牙邊👆

抵

On99

有條叫yes既pk會係咁英文文字唱歌
無啦啦開emergency call唱歌
唔投票
煩L到仆街

全部人投死佢但佢唔係impostor

其實只要見到impostor就講: 投佢係impostor如果唔岩下一次就投我
咁係咪無敵
利伸冇玩

一開始仲多人嘅時候係，但係到後尾少人嘅時候好難信

去到後面少人既話無咁多round比人信你再咁玩

啱啱試過有一個人

自己report完， 之後即刻問 where?

From reddit

痴線 我同另外兩條友3個人係Security睇Cam然後 vote我

入門必看片

吓 玩呢隻game都要人教